近代立法會候選人辯才最好嘅係咪黃洋達

毓民之後最好應該係佢

er....er....er....

天琦

先不理人物政治取向

黃洋達同毓民》天琦

鳩達同毓民個路線方向唔同

毓民係大聲凶鳩人，好有氣勢
鳩達係講一輪野撚狗，記得果次問陳澤滔撚鳩快必好精彩

天琦就平鋪直述，但中POINT

三人都各有風格好正